快開學了

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一桶金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

Diulasing why 娛樂台 have this rubbish post

rubbish

垃圾post

娛樂台 是神聖，認真交流娛樂新聞的地方。
不是 講政治，追女仔，講粗口.....的地方。
能獲得娛樂台會藉，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22％人左右。而不是偏激份子，不然將來的社會使GG了。
我的未來，娛樂之路～要理性繼續走。

誰敢批評我，就必誅！
對唔住大佬便是一個好例子！完勝！

原來樓豬既理想竟如此遠大。小人對樓豬既景仰，就如滔滔江水，連綿不絕⋯⋯

邊度抄番黎?

高登

我本人來==

樓主

使不使咁樣爆我出來==

哦

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲